入私家醫院照胃鏡腸鏡種豆痛唔痛？

聽講照鏡就會全身麻醉...但起身個下痛唔痛？
另外唔知使唔使種豆 聽講種豆痛到仆街

利申男人老狗驚抽血

屌你老母去死喇 咁都驚

種豆好痛，不過都係幾秒嘅事，驚閪咩
監察麻醉3-4秒就會瞓著
腸胃鏡做完後喉嚨會痛，胃&屎眼唔痛
做完之後幾粒鐘先可以食嘢，要食清淡啲
過兩日先正常食嘢，但最好唔好食刺激嘅食物

喉嚨痛都係幾個鐘嘅事，冇嘢嘅放心啦

感謝巴打

咁大個仔都係第一次做 多謝你

唔使，照呢啲輕鬆啦
最多麻醉前俾姑娘笑你緊張到心跳好快啫

好彩有買保險

係呀，買基本嗰啲你已經claim到8-9成
去平啲嘅私家應該claim到晒

完全唔痛
睇手勢
麻醉你當進入好好訓既狀態
成日訓得唔好，俾佢麻醉完起身果下覺得訓得超好

同埋私家真係會好好多
如果佢派著個專負責抽血既幫你種，真係好手勢到幾秒搞掂

檢查前要唔要你剃哂屎忽毛？

係落鎮靜劑唔係落麻醉 睇下落得足唔足啦
試過落少咗劑量中途醒咗痛到仆街
種豆其實冇抽血咁痛 手背同抽血吉手踭位差好遠

打豆睇下可唔可以一發入魂，
正常淨係痛幾秒左右，痛黎講係輕微
好快舒緩到
但搵唔到要打多幾次就求神拜佛

全身麻醉完全唔痛你放心

係照腸飲果d瀉藥先辛苦

種豆嗰下超痛
拮落去嗰下係心中尖叫
而做鏡因為瞓著咗就完全無感覺

我個plan要比墊底，最少都要比10k above ...
但係黎緊會訓三日，未知埋單幾多呢

係聽人種豆會痛

種豆有啲痛，其他乜都唔痛，冇血冇損。條導管幼過條撚咁多，迷暈你，插你口插你屎窟，你醒咗都唔會知唔會覺，放心

又冇聽過喎...

希望遇到好手勢既醫生姑娘

柯幾多次先柯清？

點會落少㗎，個麻醉醫生可以針牌

點會使剃屎忽毛

如果你種豆都驚，我建議你去睇中醫
西醫唔啱你

講真
痛都要㗎啦
你照胃一定係有些原因
唔會貪得意卦
你諗下日有幾多人種豆
唔通痛就唔種咩
不過通常都只係小小痛
這個有啲因人而異
個個人血管粗幼夠唔夠直都唔同

試過6pm開始 每15min飲400-500ml 飲2L
陣味係愈飲愈難飲 愈想嘔

然後就攬住個屎塔到2-3am

7-8am姑娘就推你入鏡房

因人而異，正常柯五六次。我照之前一週食粥，唔食菜，減少腸內縮便，就容易柯到變水，否則多屎粒，姑娘肥你，要你再飲瀉水，插瀉藥粒入屎眼再柯，柯到你屎眼爆

話哂第一次，冇經驗嘛

未種過嘛

我屌

一次者柯唔辛苦

飲果陣味先難頂

燒車太既味

唔洗驚啦
痛果到十分滿分嘅話我覺得都係3-4/10
講緊係維持1-2秒啫
支針入完就唔痛
係覺得un住啫
祝你照唔到啲咩衰野啦

到底你係照胃鏡定腸鏡

小小痛
不用擔心

3日前就唔好食菜個類高纖維食物
唔係你照完等於冇照
最好早d入院 早d飲瀉藥 如果你太夜入 你會屙到凌晨

我嗰樽瀉藥反而有少少似寶礦力味道

入得私家醫院通常兩樣都照晒

原本都覺得痛 但之後做左手術開肚切腸就會覺得全部都係小事
利申: 之前大腸Can

種豆果下痛一痛冇野 種完un un下隻手大動作少少都冤住冤住好唔c服

你學下我，食粥一星期，包你柯幾次就過關

我覺得種完豆隻手好似廢左咁

多謝巴打

Why not both

感謝巴打遲下開post live 傾下計先

6pm入院算唔算遲

種豆個吓唔痛

掹個吓痛到鳩都縮埋

人冇事就好了

好！

其實係咪一定要種架？

其實咩係種豆？
我照過腸胃鏡兩次，
飲瀉水，去到麻醉，訓醒就做完，
咩feel都冇

邊間

我兩次都喺仁安做，自己要俾6-7000左右

唔種咪落唔到麻醉囉

可以唔落麻醉

不過唔落麻醉做腸應該痛到仆街

公立做胃鏡都係打少少sedation就算

掹過呢條未 痛100倍

我覺得遲
我3點幾入 屙到十一點幾
仲要我本身肚屙左一個星期

浸會

我估應該係插個針嘴個支管？ 個下係有少少痛

認真問 係咪冇得就咁打麻醉針

其實無乜野，反而辛苦既係你喉嚨麻醉左吞唔到口水

局部麻醉就得

sor 無睇清楚題目

自問忍痛能力高
當年完全唔痛
仲同醫生吹水

舒服過你整牙啦
種幾秒就ok整牙持續性

明白

我覺得都要睇護士手勢同埋
本身你啲血管粗唔粗，明唔明顯

唔緊要，多謝你

我覺得算明顯既，但粗就唔算粗

得架啦 放心啦好少事

痛到死架， 你係咪因為咁就唔去照

飲勁撚多水 之後痾撚到閪咁

多數女人手血管幼唔明顯，插入去使會痛。你男人老鳩，血管闊過西隧，入撚左你都唔知，點會痛，姑娘又唔會大力抽插你血管。唔打drip, 點吊鹽水點落麻醉藥？痾屎唔吊鹽水好易缺水暈低

浸會都ok貴

我覺得唔痛

種豆其實唔痛

睇手勢啦，我種過兩次
好耐之前第一次完全唔痛
近來第二次痛到標眼淚，個護士同我道歉
不過唔好擔心，痛係講緊幾秒嘅事啫，種咗之後就無感覺了

私家落麻醉嫁
有麻醉醫生喺現場
公立醫院先落鎮靜劑

保險比就由佢啦

前日照完 琴晚食pizza了

佢啲麻醉藥咪就係喺粒豆度落囉

你想佢會打一樣嘢都拮你一次咩

私院都可以揀局部
睇你想畀幾多錢

講真其實鎮靜劑都夠
唔洗麻醉
麻醉同鎮靜都試過
都係好快瞓著

咪打針果下痛

見過好多病人種豆痛到暈咗
我每次都叫醫生幫我全身麻醉咗先種豆

好彩未

咁大個人驚種豆嗰少少痛？有次入院照腸鏡，要俾個靚女護士幫我灌藥放便幾𨶙老監，慘過種豆好多

照胃鏡腸鏡落咩𨶙嘢麻醉係令你深層睡眠鎮靜

自己上網睇

嗰種叫靜脈注射鎮靜劑，會令你瞓覺，我照過幾次腸鏡胃鏡個麻醉師同我講㗎

無一忽痛